我終於體會到原來天災係唔及人禍

屌你老母!

呢個真
天災=塌樹塞路
人禍=淋病
佢老尾 仲要人返工
真係比佢搞到癱瘓

宜家就黎中午
俾你3點通到條路
D 人番到去坐兩三個鐘再逼番屋企?
有冇腦呀

HKSAR CEO

人禍=香港人奴性思想